# Confeitaria Boot

## Aplicação REST com Spring Boot

O objetivo deste projeto foi testar a utilização de herança com classe abstrata em collection utilizando JPA e Spring Data para analisar como tratar os JSON de entrada e saída e a  indentificação das subcategorias  a seren transmitidas.